被控義士們依家點？

612被控的五位義士依家點？再審未？

728的44位9月25再審？
811 的16位10月8再審？

資料唔肯定啱唔啱 但如果係通常推後一個月再審 612既佢地應該已經會審左？

雖然被捕的人越來越多 發生既事又越來越多越痴線 但都唔好唔記得

一個也不能少

p牌無力推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

仲有受過黑警私刑嘅手足傷勢

推

就係依家越爆越多呢d 更加擔心義士們

up

幫手記住驚點對市民

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

關心方法！ 咪能打個推字算能數

雖然明白入左司法程序好多野要保密 但再審既結果都要關注 佢地依家一定灰到爆要比佢地知道有人仲好關注無忘記佢地

實際方法！！ 坐ship 去台灣？

唔係呢d。。。
係睇下佢地既情況有無咩新消息 好怕大家都忘記左佢地

呢D如果真係有事,可能真係要損X俾安家Z....佢地為左我地咁衝俾人捉,無左青春又無哂機會.....我知大家講心唔講Z不過都希望有實際方法可以幫到佢地

pish

乜野係損X 同安家Z？

費事俾人CAP圖

哦 呢個後話
但係我係講緊關注！
我唔想佢地覺得被遺棄
我地睇依家D爆出來既警察濫用暴力，性暴力，覺得好嬲好賤
但佢地係可能經歷過 心理真係確實受傷 仲要可能要坐

唔好忘記！

推左先
義士不是condom

推到大家都記得

大力推

推！

push

推到大家都多返D關注係呢邊

巴打 多謝你

巴打我愛你

一個都不能少

我會mark實schedule 要全世界都不能忘記

今日有個手足暴動罪過堂

lm

Update -

612被控的五位義士依家點？再審未？

728的44位9月25再審？
85的1位10月再審
811 的16位10月8再審？

資料唔肯定啱唔啱 但如果係通常推後一個月再審 612既佢地應該已經會審左？

雖然被捕的人越來越多 發生既事又越來越多越痴線 但都唔好唔記得

一個也不能少

謝謝你 已整合

Update -

612被控的五位義士依家點？再審未？

714沙田(1?)位9月10再審 ()
728的44位9月25再審？
85的1位10月再審
811 的16位10月8再審？

資料唔肯定啱唔啱 但如果係通常推後一個月再審 612既佢地應該已經會審左？

雖然被捕的人越來越多 發生既事又越來越多越痴線 但都唔好唔記得

一個也不能少

傻啦 多謝你地堅守住呢個運動就真

721警犬死全家

Update -

612被控的五位義士依家點？再審未？

714沙田(1?)位9月10再審 ()

728的44位9月25再審 ()

85的其中1位10月2再審 ()

811 的16位10月23再審 ()

資料唔肯定啱唔啱 但如果係通常推後一個月再審 612既佢地應該已經會審左？

雖然被捕的人越來越多 發生既事又越來越多越痴線 但都唔好唔記得

一個也不能少

如果有其他請留言 想整合一下令大家容易D睇同關注

大大力推
多謝你地

多謝你幫推 p牌好無力

進入法律程序係唔夠㗎
無錯
公義公平公正我地幫唔到佢地
但請大家踴躍支持國難五金、自由之書仲有良心米芝蓮

啱啱醒起，死廢青做唔到老細做唔到良心僱主

義士們，我地一定會救你地！

我唔係好明

P牌推

香港電影欠香港人一場革命

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

好人一生平安
有無人有留意到612被告暴動的5人依家點？

謝謝你

condom了

加油

推，唔可以忘記佢哋。無佢哋嘅話，送中法過咗喇。

佢地可以唔係的！靠我們！
無論發生咩事都要mon實佢地呢班人

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士之仇
元朗警黑合作
五大訴求全無
被捕者七百餘
六位義士死諫

乜仇都未報到，香港人已經善忘晒？
我地絕對唔可以習慣，手足們重拾憤怒，繼續上街抗爭
８２４上午和你塞，下午觀塘遊行
８２５荃葵青大遊行

和理勇武，不分你我！光復香港，時代革命！

無乜新聞消息

有d 9月再審

Push

民間記者會有無辦法聯絡受傷、受辱義士，開就者會

記者會*

一個也不能少

佢地未必會想比人知係佢地？因爲佢地依家應該好大壓力

但想比多d人關注返 比d支持佢地

唉 好心up

義士你還好嗎

希望可以多D人關注🥺🥺

幫推

幫唔到咩，但推上去比人知有人關心佢地

有無人睇到過仲有邊d日子係再審？
拉左咁多人應該唔只幾日的

我想整合一下 大家容易D關注返

幫推

支持被黑警凌辱個位女義士既連登仔入一入嚟

手足 我地唔會放棄你地架

關注下

仲有三個禮拜先甩都P牌

跪求非p牌推推

啊 推！！！！

721 811

多謝

謝

yee see no condom, fuck police.

你地係英雄
黑警死三代

入左法律程序都好
唔方便透露嘅應該只係案情
透露個法律程序去到邊應該無問題
等大家都可以積極關心同支持被控告義士
香港人與你地同在

義士

condom了嗎，快救佢地出嚟拖手仔

你講得真好！ 我可唔可以copy 落我個整合到

佢地依家應該再參與，因為保釋緊有咩冬瓜豆腐就GG。所以我今晚就係見大家咁團結，但有d人因為我地係屋企只能mon post，我就覺得好傷心

612基金有冇資料 又或資助？
唔係捐咁多錢比佢做咩

612係有幫D受傷既義士支付醫藥費用既
而因為未再審，第一次上庭個D應該未要堂費個D，所以我唔清楚。

想知道有無比925更早既再審
姐係有無人已經判左？

辛苦你，衷心多謝你嘅一切。

唉
太多事搞到大家冇咩專注佢地

所以希望推到多返人關注！

推左聽日後日先 得地呢d好閒既姐

推!!

824 觀塘、機場
825 荃葵青

推

被捕既多數都沈默左先 可能驚到時打官司會俾人搵番黎做證據

我明白 但我地都關注下佢地
例如幾時再審etc
為佢地祈禱又好打氣又好
比佢地知道自己沒被忘記

有諗話集齊名單 每年一日聚埋一齊集會
搵人讀曬佢地個名 又可以trace下佢地近況
等佢地知道佢地既付出我地係無忘記

依家首先係搵哂佢地再審既日子先？太散，

，

義士唔係condom!

星火個fb 一路都會講幾時有堂上架，但好似而家變左無咩手足開庭會去聲援咁

但通常都早幾個鐘先知
希望可以整合到令大家一早知 可以預備聲援！

以後一見到新聞講即時會貼上連燈

我們有能力令佢地唔係

我依家淨係搵到呢d

Update -

612被控的五位義士依家點？再審未？

714沙田(1?)位9月10再審 ()

728的44位9月25再審 ()

85的其中1位10月2再審 ()

811 的16位10月23再審 ()

資料唔肯定啱唔啱 但如果係通常推後一個月再審 612既佢地應該已經會審左？

雖然被捕的人越來越多 發生既事又越來越多越痴線 但都唔好唔記得

一個也不能少

。。。 比唔起錢 連關心都唔肯比 咁就無野好講了。

多謝你一直為咗我地既屋企付出
推

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有二百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個廿幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

不要留低手足

黑警對長者使用酷刑凌虐
女黑警對女性被捕者進行裸體搜身及凌辱
26522 陳詠詩
55827 霍少清

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第34日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge 無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民
香港811 back-up 影片 List

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

完全無哂聲氣⋯⋯
擔心好傷或者俾人威脅

想知畫家點
多謝咁多位手足 你地唔會係condom
真係好多謝你地 辛苦曬！！

推 義士唔係CONDOM

不能麻木，不能忘記

push, support!

無人會唔記得

推呀

推吖

condom 不了

多謝手足
義士不是condom

唔知可以可以點幫手但推咗先

好快就會到大勝利日，我哋到時一齊出彌敦道夏慤，道慶祝

快d睇下

好心灰就係其實大家心底裡都care既 但推左幾版都無乜人知幾時再審個d...

我們會能將大家既諗法轉化成一d實質d既野嗎？例如聲援etc，或者開審前集氣。 因為星火page個d大部分都係當日先講，令大家早d有個心理預備都好

Update -

612被控的五位義士依家點？再審未？

714沙田(1?)位9月10再審 ()

728的44位9月25再審 ()

85的其中1位10月2再審 ()

811 的16位10月23再審 ()

資料唔肯定啱唔啱 但如果係通常推後一個月再審 612既佢地應該已經會審左？

雖然被捕的人越來越多 發生既事又越來越多越痴線 但都唔好唔記得

一個也不能少

早d知開審日，等大家一齊集下氣？有興趣既都可以去聲援？

一個都不能少！！！！！
佢地唔係condom!!!仲有我地㗎！！！

觀塘見

可以點幫 幫手搵工？
唔係專業人士嘅工/office工都可以幫下手

多謝你既整合

推唔到

唉

Pish

推一推

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

Push.

求整合 有消息嘅推啦唔該

「今日新疆，明日香港。」

「光復香港，時代革命。」

推!!!!!

推義士入溝通平台有冇得諗？
入黎傾下點推返我地自己Agenda
米比政府推個溝通平台就帶住走

推
關注義士

大家！ 我已經整合左部份，p牌仔等今晚再開post！

因為quota用了！

所有義士多謝你地
我地要打敗呢個垃圾政府，還我地所有義士！

已經消失左聯絡唔到

推撞推

第三隻眼

好痛

唔想再有血案
求下大家
用盡所有力氣推持續罷工
真正實行有效有用嘅罷工
全世界放低份工保護義士
忍一時之痛永奪主權

好攰

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

Hug 巴打

新post整合。 : (正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推!! 義士不是Condom一定唔會放棄每一位

整合post

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

712

612 721 811